[地產佬請進] 個樓市係唔係真係一個月升一百萬？

最近想同女朋友想置業，所以上網睇下啲樓盤。
見到個元朗低密度嘅屋苑幾啱心水
上網睇下個成交價：呢一個月，同款單位都係500萬頭左右
去埋銀行個網估價，都係510萬左右
點知個地產佬話有兩個單位 個業主分別 一個開價 578萬 一個開價620萬
------
想知道究竟係個市真係一個月升一百萬？定係啲成交價同估價係錯嘅？定係地產佬同業主9開價？
啲樓真係好貴

不嬲鳩開 預你還價

大家都預見未來會升

你有樓你都開高啲賣啦

網上D盤好多都係假架

岩岩睇到屯門公屋賣920萬 得淡笑

佢開到咁高，搞到我問都唔係好敢去問.......

諗住約左睇樓先囉.....
睇完再還囉個價........

網上個價假 你預8成

不過樓價越升越高係事實

開高過個成交價成百萬我覺得好誇張.....

咪照約 睇岩咪還價 當然啦 你得500萬就唔會睇1000萬既樓 睇600萬還下價都有可能買到

係，仲要差唔多個個都係假
send message去問，就話俾我聽個盤最近咁啱賣左
明明成交嗰到都無紀錄.......

呢個真係好on9
920萬屯門公屋......

我上年仲好天真咁諗個市升到咁高，應該點都回調下掛
點知真係少少少少少少都跌過.....

有價照環就得，叫個經紀做野

睇下同屋苑一年內所有成交 你就知咩價為之合理

唔係一賣就會有成交紀錄
分分鐘過一兩個月先會update返個website

我第一次睇樓係4個月前嘅事
直到而家暫時遇到過嘅經紀好似都唔係好幫到我
係我還個價還得太過份？定個經紀無乜作用？還是係個業主對自己個叫價好有信心？
唔係好知點解

咁怪錯左個地產佬tim

同1業主定唔同先，有d業主係痴既，跟本冇心賣，等傻仔上釣
如果試好多間都唔得，咁可能個價問題，銀行可以估凸，都可以估唔足價

所以我應該用返呢一年內嘅成交價同埋銀行嘅估價作為基礎去還價？
我咁諗啱唔啱呀？

嗰次係同一個業主呀

等於女神個老母要禮金開價100萬
睇下有邊隻兵仔比得起囉
有人死慳死抵都要扑到女神咪比100萬
咁咪做到100萬禮金嘅先例囉

之後女神隔離塊豬扒都叫價80萬

最後我都係決定唔玩返屋企打飛機算喇

成交記錄快整都要2,3個星期先會有
巴打如果可以就買大屋苑 會穏陣
銀行估價都係近期先高返 之前仲係低

睇銀行估價啦
但而家業主強勢
好多都開高過估值
有d直頭反價

上中原 美聯睇佢地公司既成交
入land registry果d係隔左成個月

做假啫 用返個市價大佢就得

好
直接叫個地產佬開俾我睇先

而家咁樣個市業主真係無敵
今日睇左樓
覺得啲業主好囂張跋扈
都唔知點還佢價好

大唔到佢呀 個個都想破紀錄咁賣法 我係咁俾佢大返轉頭就真

啱呀
我急過佢好多
陣間隔多兩日又叫貴幾十萬喇

係邊區呀？
睇過有幾串
最憎個個業主幻想自己賣完樓可以買豪宅咁

實質好似屌完條女，再賣出咁，超賤超仆街呢

過一星期貴100 萬呀！
快D 簽約la
層樓到你手應該升300 萬
你再賣番出去扣埋SSD 都賺呀！
炒樓日日賺！！
香港業主征服全球地產指日可待！！
萬歲萬歲萬萬歲！！

好睇你個屋苑多唔多盤放 得幾個既你預左一定串

我剛剛買南區居屋
未補地價都530萬

屯門呀......
我覺得串囉個業主
譬如說睇樓嘅時候就會問下佢野呀講下野咁，一句都唔答我，橋住對手望住我地乜野都唔講咁都唔知乜事

只不過覺得樓價一直持續上升係事實
對於買樓呢件事
唉，唔識講呀
會怕囉.....

南區嗰邊無乜認知
住開新界
530未補地價聽落都貴喎....
介唔介意分享下單元幾少或者其他買樓事宜，想學下野

好多時要慢慢同業主挫價

tg: hibbg

睇下我幫唔幫到你

佢以為9球公屋有傻佬接貨
覺得平左賣比你 所以串過馬撚

樓市gogogo la

業主開價3億你都奈佢唔何

依個就係懲罰你遲出世同冇錢買樓既方法

合理價係睇近半年同屋苑相近尺數嘅成交價
再睇返你想買嗰間嘅景觀座向層數加減10個%左右

同埋而家啲樓口價硬到痴線 基本上500萬樓你還價多過10萬啲業主已經當你冇心買叫你過主

想講多啲價就帶埋票 話佢肯減幾多幾多就即刻比細訂可能都可以講多少少嘅

佢應該唔急賣
呢種人會想破頂既價先賣
轉定目標都得

想賣既好聲好氣好多
又會講下間屋點好

3億係業主門口燒比佢啦
才6張5千萬

有朋友係AA 話有D 大陸客真係咁串係業主門口玩野

所以你班仆街業主咁串丫那

見佢無心deal 就無謂再睇